الزمالك بطلا للدوري المصري بعد تعثر غريمه الأهلي أمام سموحة .. (فيديو)
 أهدى نادي سموحة لقب الدوري المصري الممتاز لكرة القدم للزمالك مبكرا عقب تعادله مع الأهلي في عقر داره في المباراة التي جمعتهما يوم الثلاثاء يوليو تموز في ملعب بتروسبورت وتقدم سموحة بهدف جاء بـ نيران صديقة سجله محمد هاني في الدقيقة الـ خطأ في مرماه وأدرك الأهلاوي عبد الله السعيد التعادل في الدقيقة الـ من ضربة جزاء وجرد سموحة الأهلي من اللقب بعد أن أهدر المارد الأحمر نقطتين واكتفى بواحدة رفع بها رصيده إلى نقطة ليصبح الفارق قبل جولة من النهاية نقاط بينه وبين الزمالك الذي تأكد تتويجه مبكرا باللقب بينما رفع سموحة رصيده إلى نقطة وبقي في المرتبة العاشرة في جدول ترتيب الدوري  يوتيوب 